有冇人覺得自己經歷緊高潮

好似咩都好順利，心情升到山頂咁
一齊傾訴吓

打緊飛機 就射

打完幾鋪FIFA就變番低潮